點睇plastic love 呢首歌

好似咩歌詞都夾到呢首歌

六月Loop到而家